我信與你繼續亂纏 難再有發展

但我想跟你亂纏

點亂法

你我像快快樂樂同遊在異境

浪漫到一起惹絕症